新洗腦YouTube SUN channel

借介紹書嚟放毒箭

撐BLM 插Trump 話香港全民失智 乜都有

唔放link

只係想提醒各手足見到唔好入

啲comment仲話香港終於有識思考嘅年青人

熱門十大有二條都係佢

好多人睇

我老豆睇緊我咁啱經過聽到佢用手機youtube播佢啲片，然後見到個channel名，未睇都知唔係好野睇嚟我老豆無撚得救